今個週末大家可以收皮喇

推咗成晚都上唔到熱門
今個星期一個行動都無
星期六仲話壓力測試？
無人知呀!!!
無人點測呀
九月九日美國國會復會
係咪應該集下氣呢？
要屌我標題黨隨便
但依家呢個勢同六月七月八月係差天共地

零宣傳, 點行動呀...

推！！！

Pish

confirm 遊行定集會

推唔到，但係知道。
Oh, say can you see

推

P牌推唔到

P push

熱門一個行動post 都無

好想推

push

幫手推上去

黎啦！

9898989898

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

必到

God bless America
God bless Hong Kong

up

上

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!! SIR THISＷＡＹ

Push

推
想問邊到有得買美國旗

推推推

九月九日美國國會復會
係咪應該集下氣呢？
要屌我標題黨隨便
但依家呢個勢同六月七月八月係差天共地

831

怒推一下

this way

有冇人會整制裁list 包括中共管香港事務官員 港共高官 香港警察 權貴派議員 及 其直系親屬
整個網頁/github page 整埋個QR code 係集會等傳媒宣傳出去

推呀

Push

We want America pass the Hong Kong Human Right and democracy act

Pishhhh

推呀 冇晒行動post

推啊

驚咩 晚晚都有人出

推推推推

遊行啦
點解要集會？

推唔到
會到

TUI

標題黨雖然好仆街 但都要推

推

今日903嘅行動post都冇

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

行動post全部都沉底

青衣行街

Push!

一陣中環見！

推呀屌你

推呀屌你老母
Sir 快啲救我

大力咁推AR

Piah

打大佬

推呀

推呀！
721 811 831

9 8 美領

Tui

弱弱一推

美領 美領

美帝必奶

gogogo

快啲再推

Ok push

不要說送頭
試著說犧牲

O say you can see

P牌無得推

推行動post

P牌推唔到

順手借位
【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

推呀屌

上唔到熱門？推！！！

有冇人申請左集會？

推！

pish

P牌幫手推

交畀我

721 811 831

抖一抖, 回氣週末再上. 長期作戰.

推 但tg好似冇呢個嘅文宣圖 得93罷課 日程表都冇寫呢個 可能我睇漏 屌得輕手啲🙏🏻

負評，垃圾標題

Btw push

光復香港

推呀屌！

推!

go

推唔起

呢期啲大活動都係前幾日先煲架啦 六月七月一個星期先一兩單 而家日日都係唔可以咁比嘅

其實真係講咗好撚多次唔好標題黨 唔好散播失敗主義..

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

Push!!!

P 牌推唔到
根本大部分P牌都係612之後加入嘅同路人。

三毛一早就有大把acc。

而家搞到好多生力軍都幫唔到手推post......

612 721 811

noted

要俾美國知道

Push
721 811 831

Push！

P牌推唔到，但我會出現

係唔係決定集會

我見有人話遊行 有人話集會

Sir this way

飛虎隊打平民

Poshhhh

推上去

推 但希望下次可以改個好啲嘅標題

9月9日美國複會！大家去集氣！

光復香港，時代革命。

仲有
遊行定集會係未定
麻煩各位傾下邊個好
我自己覺得遊行係好啲
氣勢壯啲
但都要夠人FS
同埋同身邊人解釋下香港人權民主法案呀!!!!

打死都join

行動post幫推
9月8見

推手

Push ，咁羌tg 放題

垃圾標題我屌你老母

推 但咪放負ok?

推唔到呀

Well said

P

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

PUSH

推呀，d活動po突然唔撚見晒

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

推唔到

pushhhhhhh

幫手推

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

tui

遊行 集會沒鬼用 維園去美領

快推啦屌
ig fb share la dllm

行動

推推推推推推

推 五大訴求缺一不可 Sir This Way

推啦

推呀dllm

908 908 908

Push!! Mother f***er!!!!

burn with us

唔撚好比佢停

612 721 811 831

721
811
831

推6

Pushhh

９０８

上到熱門

又係標題黨，你就真係可以收皮喇

置頂 快申請集會

推呀！呢個緊要

熱門 熱門 熱門

p

請問7/9有無集會？

help push

幫推呀

快撚啲同我推爆佢！！！
只要迫到啲狗係美領做錯事
人權法都唔撚使過！！！！！

87
88

我都唔想用個咁既標題
但得返四到五日時間
出面仲係一個行動post 都無
都唔好話咩行動討論
連日程表都無放九月七, 八
我係抵屌, 請隨便屌我
但屌完麻煩開post 又好, airdrop, ig, twitter
討論下點做, 遊行定集會
同埋九月七壓力測試點做, 幾點邊到等
唔該曬咁多手足

推佢老母

Sir, this way

push
巴打標題講既係事實唔係標題黨…
感覺場運動好似散散地咁罷工得聲大但冇咩人做
85起碼有公司響應下而家完全冇

Push!!!!!

pushhhh

8/9
8/9！

Free Hong Kong

推
被捕人仕關注組

星期六好重要
一定要制裁班仆街

我係抵屌, 請隨便屌我
但屌完麻煩開post 又好, airdrop, ig, twitter
討論下點做, 遊行定集會
同埋九月七壓力測試點做, 幾點邊到等
唔該曬咁多手足

Liberate HK

I love行動po

612
721
811
831
901

一定要到 一定會到 煲大九月八

9月7 機場
9月8 美國領事館

集氣

買定國旗等你啦

Rui

個個星期都十幾廿個po話唔撚洗去
有時真係燥到唔撚想出

推呀！

支持

九月八一定到

你要講明有冇不反對先
如果唔係會少好多和理非

9月8日搞一次遊行去美國領事館點睇

我係抵屌, 請隨便屌我
但屌完麻煩開post 又好, airdrop, ig, twitter
討論下點做, 遊行定集會
同埋九月七壓力測試點做, 幾點邊到等
唔該曬咁多手足
對唔住手足

試著不要說推 試著說

9月7 機場交通壓力測試#2
切記坐車都已經做到同樣效果
唔洗做多左落車set rb
夠車手 夠人就可以成事
如果真係塞左一段時間都塞唔到就一齊落車set rb啦

9月8 美領門外集會
支持美國盡快通過香港民主人權法案

行動啦屌你 9月7號 全城圍鐵

推, 但唔好再做標題黨啦

.

8/9唔係有咩？

97塞機場

國歌呢

我相信係經過呢幾日不斷有活動
大家攰啫

集氣呀！唔好散水

頂住呀香港人

星期日見

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

出面咪有個9月份活動表囉屌

721 831

PUSH!!!

點算呀各位！

9月7機場！
9月7機場！

去呀

我無野講

大家要頂住呀, 唔好放棄!

不要只推
試著説
香港警察 精神病發

對唔住手足
但得返四五日, 情非得已
麻煩廣傳開去

推推推 到時見大家

TUI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要去

推呀 推呀 推呀

好啦 全力幫推依個

輕輕的我一推

去

推呀
Po埋IG FB宣傳呀

星期六呢？
係咪冇活動

推上熱門

推撚到支爆

唔好停啊。捱埋落去

標題黨

7號機場，8號集會

推你老母咩, 出面幾個日程post唔推推依個垃圾

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

對唔住各位手足
要屌隨便屌
到時我舉埋牌寫住我係標題黨
你行過嚟我畀你任屌
但麻煩各位手足叫多啲朋友嚟

大家嬲完啦？

推啊推啊

有冇人教下我脫p牌呀？ plus都升級唔到呀，我想推post呀我想發言呀我想比正負評呀！

TUI BAO KUI

721 85 811 831

推
個個學唱Nation Anthem

全部人日日有活動

星期六日大活動

唔好再開呢啲失敗主義標題，睇到好燥

P牌仔照推

逢星期六入機場 十點大嗌

推！集氣

樓豬唔講我都唔知有活動

你咪撚再自推阻撚住日程啦屌你老母on99

對唔住各位手足
要屌隨便屌
我抵屌
到時我舉埋牌寫住我係標題黨
你行過嚟我畀你任屌
但麻煩各位手足叫多啲朋友嚟

推 行動post pushh

Push 5

Push 4

Push 3

pushhhhh

Save the world Pass the Act🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Push 2

[幫推] 黎緊9月既活動

908一齊出

Pushhhh

推呀推呀

對唔住 即刻推

推!!!，

港共死全家

無nono班遊離淺黃未必出 偏偏呢班人係佔大多數

呢個應該有效果

撐

再推

Gogo go

好懷疑係連登上熱門有咩用

推唔郁

推 遊行定集會黎？

推爆佢

有時間，就休息下再上路

光復香港
時代革命

三推

推!!!!!!

推到爆

推！！

推9月8,
另外:
屌你老母民陣
一句聲都唔出

。

upupup

真係唔知道有，推

推!!!

推！！！！keep住個勢呀

推唔推倒都照做

建議樓主再開一個post 標題直接講遊行/集會
到時幫你推爆佢

週末已預留時間

推唔到都推

推推推 8/9

撞！！！

俾啲堅持啦香港人

推推推，freedom！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

要講返有冇不反對呀
冇就快啲申請
好影響和理非數目

握上熱門呀

幫推

9月8日 使館見

對，大家都唔推，是運動收皮

推呀 831831831

一定要出

因為太多新聞post
樓主唔好氣餒

推上熱門啊

不反對通知書有未呀？

我知大家好忙，唔係催大家。
是溫馨提示

如果無，就算宗教活動，都會少人。

推 咁個路線係？ 定直接去領事館

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

推唔到但一定到！

推撚爆

上呀

推呀！！！

1

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

遊行呀

今日內要定到行動 唔係會唔夠時間做文宣

推，邊到集會？

屌你地老母 我要人呀！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

第二次五四運動

外爭港權，內除港賊！

#Chinazi

到時見

推，Sorry啊因為太多事情喺呢個星期發生，但我相信手足每個星期六/日都會記得出嚟！

P牌仔推唔到但照推

721,811,831

再再推

推爆佢！！！

再再再推

9月7號遊車河, 排隊, 遊車河
大家裝定pubg, 第五人格, 即時搵隊友啦
或者練下美國國歌
記住帶定幾個尿袋借俾D女, 轉頭扮唔記得攞, 之後你懂的

9月8號sir this way

9798機場見

遊行定集會呀姐係

出黎呀！！！！

力推

tui!

99

一定要到！！

連豬幫手推

大家頂住呀！

推
繼續推

Go

daddy save us

制裁狗官！

push 1

push 2

必須推

push 3

推 唔可以比佢地覺得香港人好善忘！！

推呀屌 要keep住

推!!!!!

出嚟啊

Push ah

呢一日仲重要過之前光復地區
因為係一個重要議題同大表態

推
9月8 美領見

去！

Pushhhhh

大家可以去 Twitter 一起推trend

p push

香港人加油，頂住

推!!到時見!!

要人

推唔郁都照推
希望美帝順手制裁埋全港3萬恐怖分子及其家人
屌佢老母黑警全家落地獄

出黎啊

星期六 機場
星期日 領事館
Saturday airport
Sunday embassy

推啦！

完全睇唔到行動表 或者 討論

買定美國🇺🇸先

推啊屌

就lose

推 pish

推，

O say can you see
by the dawns early light

Pushhhhhh

支持
死人冧樓都出

週未機場換機，普通衣著

Up

tuituitui

行動post推上去
行動post推上去

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!

請分享，好人一生平安!

加油！！！

推上熱門呀！！！！！

大台走左

遲啲先

唔甘心收皮 go go go！！！

緊要呀

收皮囉咁

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都FIT

慢慢就會冇人出黎，跟住馬照跑，舞照跳，幾年後又再黎過，無限loop

識唔識英文字，讀熟左先唱

保持憤怒

勿忘初衷

推啊！

612 721 811 820 831

大家呢幾日練下
星期六出黎試下唱
星期日正式大合唱

推
快撚d save張文宣air drop出去啦

推！！！！

一定去

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

9月8日、大家一定要出，人權法啊！

推到痴線

置頂

Push ah diu
Give up already????

而立法重點:
1. 請美國國會通過人權法案
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act.

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China in violation of human right.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy(i.e. dual universal sufferage) for HK( under the USA's monitoring), or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.

推 歌背好未

推唔到都要推 推推推

推一推

十連

推
721 831

3

By the dawn’s early light

5

大力推

我諗現在香港人仲未敢麻包袋既，但係好擔心冇瞻既香港人用錢黑吃黑呀
黑社會收錢就做野架啦話之你黃定藍，要平既仲可以揾大陸佬
做果d你唔敢做或不屑做既野
真係怕警察收工有危險，警察子女，警嫂仲危險（怕佢搞完仲拍埋片）

香港人好撚細瞻不過臭錢仲有幾個...我好擔心呀，你地千其唔好咁做呀

TUI!

推
依幾日太多香港警察既暴力新聞post

何俊仁：準備打官司告警察！！（有片）

pppp

各位手足交通壓力測試
係要用私家車塞入機場條路
唔好再用血肉之軀

同埋唔好搭A/E 巴士入
4-5個手足夾份call Uber
除開條數同你搭巴士差唔多
又可以增加車輛數目

推。
唔郁

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

廣傳呢個

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

五大訴求，缺一不可

推推推推推推推

下一站馬場！
博彩稅佔政府重大收入

推阿！今日三罷港島見！

989898

8/9

推

成班傻鳩仲傾咩suck 3.0

屌你地係唔係無用腦諗野

機場日日都可以塞

美國國會人權法
就得一次 ，唔過 就同外國斷欖既啦

你以為香港人真係會挑到中共機？

真係好無奈

推爆

打風，有冇室內活動

推
老閪都去

908

sir this way

908領事館

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

可唔可以要求埋美國
盡快向中共收取清朝債券既錢

唔好慣左
我地未輸

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

P牌推唔到 求幫推

P牌仔人肉推

8/10

9/10

10/10

大家唔可以輸

堆

一日定兩日
8-9號？
有時差喎

仲有5日練國歌
oh ,say can you see

推呀 唔好放棄呀

呢個標題咁垃圾唔好推啦
開個正面既活動POST

God bless Hong Kong

仲有星期六啊

各位勇士，抗爭進入中段，係最難捱的

一定要延長抗爭，持續性抗爭，直到勝利

希望大家拖長黎玩，一定要不被捕

保持人手充足，鬥長命！！！

未來係年輕人的！

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，外除港賊

爭取民主人權法，懲處狗官

第二次五四運動

為民主、自由而努力，香港人，加油

咁多狗睇住

去bk

召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

快推

要出！大家頂住，唔好放棄！

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

想推

721 811 820 831

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

推 絕不放棄

Push please

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

你係舉牌先好講！

Gogogogogo

大家都可以返屋企喇.jpg

屌你老味推上去！

大家學定歌詞，萬人唱美國國歌
呢個畫面一定會上美國電視新聞
有noise就有壓力

p 推

97機場98人權法！

永不放棄
推

不見不散

9月8！！！

除咗九月八之外，仲有冇日子係有嘢做？

齊學美國國歌

推推推九月八號

手動推！！！！點解我仲係P仔好想喊！！！

幫推！！

推到仆街

美領事館見

香港人唔好再要少部分上心嘅人承擔曬大部分責任同壓力好嗎

前線真係會好攰 佢地本身有自己生活，有大好前途 點解有人重可以post下ig當支持左

唔好諗住等人地去幫你爭取 係香港人就做D野 和理非都好多野可以做

樓主試下將圖周圍貼

大家到時見

收工我準備係公司印曬佢啲墨

你老母班黑警日日鳩拉人
保護身邊人 同我企岀黎

唔該巴打

推推推！

樓主息怒，同你推爆佢

Push!!!!!!

9月10伊朗球隊唔嚟香港

推唔到！

仲有九月七日機場壓力測試呀！！！

Pishhhhhh

毋忘721 831

pishh

出出出

美領附近係禮賓府

612 721 831

文宣組行動吧

98 美領

行動啦！！！

推推推推推推推推

推你老母

推
行動post一個都冇點得

咪再用呢d打擊士氣既標題好冇
要救都要諗方法 集會都要時間去做宣傳 你想大家keep住團火咪直接標題提大家幾時要集會幾時要發夢 用返個岩既標題一樣上到熱門
成日見到d標題話當前線condom又屌d人放棄失敗之類 咁想點？全世界日日走上街24小時團警署？
唔好再做標題黨！
知道大家都係為左件事好 不分化不割蓆 但麻煩改善下標題黨呢個問題

大家要推推呢個 唔好再推標題黨
9月8號，香港會發生一件大事

push!!!

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

推丫！ ！ ！

推 你個標題太負面

唔想輸

Sor 幫推

屌 推啊

行動post推

點樣合法地對付架直升雞

push

星期六考試
星期日美領

對唔住手足
到時我會舉牌寫住我係標題黨
歡迎到時屌我, 我抵屌

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

樓主不如開返個post主要討論未來日子做咩？

因為冇咩人講，文宣好似唔係好睇到

對唔住手足
我過咗去幫手推

邊到集

星期日見

唔收！

Push push push

推！星期六要見大家！！

?

你係咪唔撚識起番個激勵啲嘅標題?

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

推爆佢啊屌

推推

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

721831

真係零宣傳🤦🏻‍♂️

上啦

推行動

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push push

出

推1

屌咪撚用呢個題目啦

撞 宜傳啊！

周末又有活動啦

長期頂置

好多風向帶，今日廿幾三十個post都係推人打左膠，宣傳post無晒，俾d力唔該

推鳩佢老母！

大家要推推呢個 唔好再推標題黨
9月8號，香港會發生一件大事

對唔住手足
我去返推呢個

又話開左學之後氣勢不減？林鄭笑鳩緊我地喇

傳出去

一定要全民美國旗

對唔住手足 語氣重左 幫推

推 大家一齊撐落去直到成功煲底相見啊 我愛你地啊手足們

9月8啲機場PO點解可以沉得咁快
明明幾次機場都有好好嘅成效
扁扁最後又去番圍狗屋做鬼

推

Push

推，推，推

唔緊要
我係抵屌
到時見

大家要推推呢個 唔好再推標題黨
9月8號，香港會發生一件大事

推
個到唔夠位就迫返出中環！

推唔到都照推

幫你推

嚟啦 推推推
攬炒 啪啪啪

即刻推！！

快d推上熱門

pusdh

Never forgot never forgive

全港行路番工 日日都可以遊行！
老闆咁鐘叫意員工行路番工 成全佢！
迫住冇得罷工 名正言順塞車遲到番工
迫埋藍絲一齊行 we connent
罷搭黨鐵 你我有責
行多啲路 每日都為發夢做好體能！

97 和你塞
98 美領請願

快啦

唉

推 大家唔好頹

香港人算吧啦

今日罷緊工啊 (好似係)
罷緊威示遊行啊

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

oh say can you see

香港加油

上啊！

一定出

呢個一定要去

去！！

繼續推

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
警與黨鐵合作。發動太子站恐襲，及後封鎖全部傷亡消息

推呀喂！

推呀 到時見！

推上去啦

置頂呀

到依家文宣po少得可憐

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

#民主及人權法案集會
9月8日（星期日）下午2時
美國註港澳領事館(中環花園道26號)

大家繼續文宣

可以入來傾下
（大家要討論下）（比文宣睇）休息一陣好啦！我地仲有大把野要做

去ahhhhhhh

推爆推爆

一定去
開香檳
揮國旗
唱國旗

搵緊FD重振連儂牆
放工時段快閃

一撚定要KEEP住個民氣

推呀推呀

907 機場
908 美領

要去要去

一路集會一路tweet!!

這個推

行動行動

P牌仔推唔到

屌你老味，熱門一堆垃圾飛機post,行動post一個都無?

908 美領

一齊學唱美國國歌

Star spangled Banner

那推到咩 你老母

一齊出去sir this way

907 入機場
908 美領見

推

908

P牌都推

你班on9推個垃圾post唔推日程做咩

香港人，再咁落去我地就會輸！一輸我地就會冇左香港架啦

推多下

留名推

612
721
831

其實標題黨好撚煩

係咪要檢討下p牌推唔郁的制度啦，我都覺得好無力

我都覺得應該改一改
始終p 牌係多數

大力推！

幫推!

唔知係推唔郁定點
明明夜晚好撚多

一定要繼續入機場
以街坊裝入
去睇飛機升降
口號都唔洗叫
如果停鐵停車就慢慢等
咁多遊客D狗做唔到D咩
佢一亂拉人就全世界睇住

God bless America
God bless Hong Kong

為確保自由的存在和自由的勝利，我們將付出任何代價，承受任何負擔，應付任何艱難，支持任何朋友，反抗任何敵人。這些就是我們的保證——而且還有更多的保證。

美國同胞們，不要問國家能為你們做些什麼，而要問你們能為國家做些什麼。全世界的公民們，不要問美國將為你們做些什麼，而要問我們共同能為人類的自由做些什麼。

最後，不論你們是美國公民還是其他國家的公民，你們應該要求我們,獻出我們同樣要求於你們的高度力量和犧牲。問心無愧是我們唯一可靠的獎賞，歷史是我們行動的最終裁判，但我們知道，確切的說，上帝在塵世的工作必定是我們自己的工作。

1961年1月20日 美國總統甘迺迪 就職演說

出呀！

係連登係咁姐

推推推
9月8日

推啊屌佢老母
開學都要繼續抗爭啊

無力一推

推阿！

個個post 都係咁，又話冇宣傳又話冇人講， 明明就一直有人推緊

見到真係好燥

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

又係呢種垃圾標題引人入 正正經經開post唔撚得
個個都出post 沉完咪再推
咪撚再出呢種垃圾標題睇完仲燥

97春袋 98美領

15歲既企到咁前,我地就選擇放棄?

推唔到照留

推爆佢！

推推推推推推推推推推推

香港人！還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士！
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推 十連

推上頂2/10

全世界出黎3/10

我個 post 沈咗

4/10 依加認輸 比人拉左傷左的手足點算

5/10死黑警 全家仆街死

6/10出黎呀airdrop tg咩都好

8/10壓力測試

water revolution 9/10

10/10添馬都要人呀

唔收喎

星期六入機場 星期日出黎集會

推呀！！

推到黑警全家劇痛至死

9月7入機場 9月8去美領

上！

會去！

推
----
twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

推唔到 但支

Hongkongers Stand Up!

啲濕鳩陰謀論就長期置頂 正經行動post冇人推

721
811
831
黑警死三代

旗手準備 旗手準備

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

gogogog

又沉

721 811 831
咁快想休息
義士們仲等緊大家去救

成日都係星期一二收晒皮
咁樣唔得喎老細

今次仲要一個禮拜都唔夠
推大力啲喇要

洗佢老母版

翻咩學呀
罷喇罷罷罷
翻學都要推

去啊屌去啊屌！
全部正皮嘅都要出！！！
要高叫到上帝都聽到！！！！！

推!!推!!推!!推!!推!!推!!

由今日起出街見到香港警察要敬禮

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

What so proudly we hailed

明白

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

,

五大訴求 缺一不可

老閪都去

推唔到
但美國旗已準備

出黎呀香港人!!! 為左班年輕人!!!

P牌推

p牌無得推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Pushhhhhhh

唔可以放棄

嗚哇

放棄前諗下當初點解要堅持

有無最新時間表

無大台 有組織

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

去硬

有無tg

加油

推阿

真係要推！！！！唔可以冇晒聲氣！

一定要去

不少文宣出緊98遊行

而家個勢係一星期比一星期差

六月以來，支持勇武抗爭既人已經越黎越多，但點解仲未有恐怖份子受到應有制裁?恐怖份子每戰必勝零傷亡，下次就更加出力施暴，反正打傷打殘打死香城人唔洗負責。

唔係勇武手足唔夠勇，亦唔係左膠手足太過膠，係無法可依，勇武唔可以放手全力殺賊，左膠過唔到心理關口怕錯殺無辜，亦無人想負上非法行為既罪名。

所以當務之急，係要立即組織成立香城自治臨時立法委員會，用三罷集會既時間草擬並進行公投，草創香城自治臨時大法典，係恐怖份子完全摧毀香城法治既呢段時期，成為香城市民執法自保既重要依據。

例如: 香城自治臨時大法典第一章第一條:
A)任何違反戰爭法、國際人權公約或意圖非法挪用香城外匯儲備人士，立即遞奪香城市民資格。
B)任何人士持械襲擊香城市民，即視為恐怖份子，市民可以最高武力反擊格殺或將其制服，並免除一切法律責任。
C)任何被制服之恐怖份子，經香城臨時法庭審判，一經定罪，可立即就地執行死刑，以香城自由意志之名義宣判其死罪，以人道立場給予一分鐘口述遺言，以漫浸清水之黑色衣服包裹其頭部十分鐘，犯人死亡後遺體以傳統火葬儀式處理。

以香城市民逐漸醒覺既趨勢，好快就會出現生擒一個落單既恐怖份子既事件，如果無法可依，最後都係無功而還，恐怖份子只會越黎越恐怖，依法處決先可以摧毀其士氣，香城市民上前線先會安全。

Law 友們請行動!

推唔到，但係知道。

好多人心態上好似開始慣左開始認輸

See you

tui
星期六日收皮？不了 要救港

點會 已經約定朋友留定日子去！
未約嘅唔該認真啲！！！
唔好鬆懈啊！！！義士嘅債未拎返返黎架！！

一定到

攞推

推唔郁，支持行動

If police beat people up around US consulate,stream it to the world!!

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

冇嘢講

tui bao kui

721
831

推
撐美國
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming

香港人已毫無退路

你又啱

放心啦
所有六日都預留晒抗爭用
外加罷工
推

得喇知喇會去喇

P牌推唔到⋯加油！

一推再推！

721

9月8見

PUSH!!!!

pu

Push push push push

睇差佬敢唔敢係美國領事館外面開戰

美國旗己準備

推。

推中

推推推！！！

實到

唔知搵唔搵到個假trump 同金正恩黎

有無９月７交通壓力測試既文宣圖

十卜

907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

仲有BNO遊行呢 去咗邊

屌你老母放棄啦

漏左咩字

大大力推

集氣集氣

推！！！！！

海報改為please save us 會唔會較好？

美國國

推啦屌

推呀 要10000正評有幾難呀

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

帶路

上熱門

推！！！！！！！

完全唔知
推

push push!!!

如何加碼

pish pish

908 美領事館見

推爆黑警既老母

畀條link黎幫推

推
推
推

屌你老母推呀！

我9月7入機場
你呢

97機場
98美領

OK 推~

爭取香港高度自治，沒有高度自治，則《中英聯合聲明》失效，中共失去對香港行使主權的法理基礎。 唯有將運動推至此高度，國際才有更大空間支持香港人。這正是8/9 的重要性。

唔上街，係香港人自己宣布棄權。

不要期望美國會向中国為香港爭取。行出嚟爭取嘅一定係香港人。南韓如是、台灣如是。 美國只可以係槓桿借力來平衡中共，但唔可以依賴，因為美國對於一個地方是否民主化愛理不理（台灣/南韓/菲律賓），你爭取到就由得你。你爭取唔到冇所謂，佢只要有影響力

《基本法》是美國《美國香港關係法》和《香港人權民主法案》的槓桿支點。這是當前的政治現實。 香港（作為國際城市）的存在，先決條件是國際力量平衡（新冷戰），其次是《基本法》作為國際政治力量的支點。

新冷戰大概已是難以逆轉的國際大勢。未來香港要發展求存，必須槓杆國際力量，借力《香港人權民主法案》擺賣港賊上枱，真正實在落實《基本法》「一國兩制」。這是名正言順，無可非議的。

《基本法》:
第45條：行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

第68條：立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。

第18條：全國性法律除列於附件三外，不在香港特別行政區實施。任何列於附件三的法律，限於有關國防、外交和其他不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。凡列於附件三的法律，由香港特別行政區在當地公布或立法實施。

第27條：香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第28-29條：香港居民的人身自由不受侵犯。香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。

第30-37條：香港居民享有通訊、遷徙、信仰、宗教、選擇職業的自由，以及婚姻自由和自願生育的權利。

第39條：《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和《國際勞工公約》適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。

推呀推呀推呀

End Game !

幫手推1

幫手推2

幫手推3

香港人

出黎啦

春袋

我幫你用WhatsApp 傳開！

出嚟呀屌

9.8見

申請緊不反對？

9月8號遮打見

推！攬炒救港人！

上返去

唔好搭地鐵

See you there

屌 行動行動

Oh, say can you see

幫樓主推上熱門
大家約埋三五知己去黨鐵站練下臂力 敏捷度 順便團下圓都好喎

遊去美領集會丫
行路去集會唔犯法架

At the twilight's last gleaming

海報用please save us好似好啲

Twitter 見到有巴打問
美領可能都好想幫，不過佢美領以外範圍佢冇jurisdiction.
所以諗：
如果我地唔叫集會，叫一人一信係美領出面排隊畀信，事先同美領講定，佢地okay 嘅話，啲狗到時要清人就會好難睇，同埋會上升到外交層面。
(平民去搵領事館幫手，咁啱太多人，排左出門口，就畀狗咬咁以後’美國公民都唔安全)
你話等啲手足安全啲又好，送下子彈畀美國又好，有得諗！

無人推？

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

p牌照推

你地係咪攰喇?
咁不如算啦好冇?
攪左咁耐都係咁，冇將來架喇。

如果你地咁諗就真係冇將來喇

香港警察 就地解散 皇天擊殺
光復香港 時代革命

黑警濫暴
太子站恐襲

最撚憎標題黨
你老母就收皮
8/9個個都準備緊啦

對唔住
我抵屌, 無下次
星期日我會舉牌畀大家屌我
歡迎嚟屌我

五大素球

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

屌你緊係要推啦

大家幫我推上熱門，分分鐘幫到好多手足，跳樓唔會再發生

我想開多條戰線----------手足戰線

gogo

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推呀!!!!!!!!輸緊0:5呀!!!!!

幫推爆

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

屌你再推多次
大家一定一定要出黎！！！！

大家記得除左連登 都要出街文宣啊！！！

推到佢爆炸，大家一定要支持令到美國畀條bill過！！

推唔郁，屌，你唔去領事館比全世界睇到你幾支持，對唔對得住自己良心，美國領事館可以話係全香港最安全既地方，當去公園散個步啦仆街

推你老母啦咁多野講

輕推

去硬呀你老母

hi

push！

推呀推

推到置頂

出定去先

屌

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手

係
留係屋企休息

今日就係9月8號lor bo!

出緊去

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!
和理非既 可以著老西

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!
和理非既 可以著老西
但係女仔唔好著裙同高跟鞋啊！

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!
和理非既 可以著老西
但係女仔唔好著裙同高跟鞋啊！
你知班狗變撚態嫁啦

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!
和理非既 可以著老西
但係女仔唔好著裙同高跟鞋啊！
你知班狗變撚態嫁啦
同時和理非你地係人數上佔好多優勢

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!
和理非既 可以著老西
但係女仔唔好著裙同高跟鞋啊！
你知班狗變撚態嫁啦
同時和理非你地係人數上佔好多優勢
麻煩背好我地香港國歌 到時齊齊大聲唱！

今日就係9月8號lor bo!
係時候又要推吓post啦
今日係遮打等各位！
麻煩黎之前準備好dress code!
和理非既 可以著老西
但係女仔唔好著裙同高跟鞋啊！
你知班狗變撚態嫁啦
同時和理非你地係人數上佔好多優勢
麻煩背好我地香港國歌 到時齊齊大聲唱！

另外勇武既各位唔洗太早出去！